港共配合之前cctvb廣告宣傳 依家出黎認晒抗疫功勞

開埋個垃圾記者會係度認屎認屁

我之前都開過個post 提過

其實依家cctvb同泡共做緊嘅宣傳好恐怖 唔好睇小

D廣告好煩

就係為左拎晒個功勞同洗腦

垃圾藍屍都唔信啦
留比小紅人打飛j